「潑屎哥」認了：我自己拉的 親曝潑屎原因

台北市信義區19日深夜發生一起震驚社會的潑屎案，事發當時年僅21歲的邱姓女子遭當街潑屎。對此，潑屎的柯姓男子也於21日到案說明，而他表示，「糞便搜集自己拉的」、「兩人之前有口角」。另外，潑屎主因也隨之曝光，原來是因為柯男不滿自己被女方嫌矮。

據了解，兩人2、3個月前在信義區夜店喝酒認識，酒後曾經發生口角、之後柯男再去臉書留言吵架，認為邱女發言霸凌他、針對他。另外，該名潑屎男子的身分是21歲、家住三重且沒有前科的柯姓男子。另外，柯也供稱，「當天提著那包大便，開車到松山區光復南路市民大道一帶停車，搭計程車到信義區夜店這裡。」

另外，關於糞便來源，柯男則辯稱，糞便是自己蒐集的，但並未交代清楚來源，所搜集穢物為自己糞便、還有廚餘和發酵污水，警方針對潑穢物另函文環保局依廢棄物清理法開罰。另外，環保局依廢棄物清理法開罰，潑糞可罰1200-6000元。

啲死矮撚真係好撚仆街
屌曬佢哋老母 尤其係扮170嗰啲

6000 換仇人一世對屎味有陰影

台灣真係寬容香港應該點都入條普通襲擊（潑水都入，潑屎冇理由唔入啦）

等你地d 女人咁撚串，話尻人矮，食屎啦

#2已經係

初犯好似都係守下行為罰下幾千

ON9台仔矮撚

RESPECT

我講句公道說話姐

個女仔話啲屎入面仲有金針菇

香港告撚左暴動

矮仔冇資格溝女

😂

屌你老母fb 已經睇夠張相 睇到燥

“柯男”梗係矮㗎啦

條女呢世應該唔敢再話人矮啦

矮撚真係特別陰濕賤種
好玩唔玩玩屎

我就唔支持玩屎嘅，不過個女人歧視矮撚我就只可以講抵啦

食屎狗

你小心啲

咁我175死矮撚有冇資格扮170
我身邊啲人個個都18x我真係好撚矮

175唔算矮啦

我165
條條女都高我少少

你唔洗小心啦，咁矮好難淋得中你

條女會唔會還拖

你唔好安慰我啦
我知自己有缺陷㗎
連登仔平均身高185
有時我會覺得
留低條賓周俾自己
真係會污染人類基因池
好想將自己絕育

你係勁撚矮 行年宵應該要戴氧氣罩

咁你快撚啲死

唔緊要既 你條jer都冇咩用

繼續笑人身高咪製造更多呢啲變態囉

師兄看破紅塵

係咪台狗toy屎

🤣🤣🤣🤣🤣🤣👌🏻

做咩想我死
自己171就睇唔起人哋169, 168
你話啲人扮170就算係扮高
咁如果你覺得170算係高嘅話
咁我咪試吓走落去170睇吓算唔算高囉
做咩想我死啫

呢個年代冇180 = 矮

我係絲打

死矮撚真係好撚濕鳩 話你咪話你囉屌你老母

痴線 你自己叫我唔好安慰你

xrx

玩屎真係好撚癲
留屎要忍住D臭味 重要浮下浮下
佢淋個下 應該自己都中埋屎
但條女 就真係成世都對屎有陰影

人哋女仔嚟㗎嘛啊
叫你唔好安慰就唔安慰我牙

6000 TWD又幾抵喎
千幾蚊淋人成頭屎, 抵玩

比你電話我 我可安慰

我記得之前有講係條女唔追究

🤔🤔😂😂😑👌🏻

咁多野唔玩
玩屎

本來唔講唔覺，宜家係人都望下你有幾矮

清有無167

果然可憐之人必有可恨之處

香港班狗真係好彩

6000台幣
1600港幣淋一次又幾抵玩

睇到都作嘔

金菇係難消化d既

痴線....

矮撚比較有親和力d，就算練到幾大仔幾man都比人感覺好可愛

2樣野嚟

金針同金針菇就兩樣嘢

隔著個海都覺得臭

我都r晒頭

啱呀，人地矮又關佢撚事

女人唔明無端端攻擊人，係自己唔啱

屌咩生得矮又要俾你屌，條友cls啫，做乜一竹竿打一船人

好撚嘔心 台狗真係 野蠻狗黎 根本鄉下仔 同支那差唔撚遠

不要去暗戀 去潑屎

應該呢段時間啲女知道呢件事既都唔敢

知驚未？ 唔好重罪矮撚呀 冧柒你添呀

好多表面上男人既暴行，其實係女人首先言語上攻擊先

潑屎哥幾霸氣

港男要學下野

痴線你追究一陣佢坐完又唔知做路啲咩

屎都玩得嘅人惹唔過

女人啲藉口嚟啫
唔撚使咁認真嘅
郭富城都唔係高
有無一個女人嫌過佢矮？

死臭雞，俾人潑完先話想過單純生活

即係唔潑你，就繼續串柒柒

Sco丶吳-
1 天前
阿女的就欠錢 啊借到錢就把別人封鎖 然後機車被父母拿去抵債 自己就在FB上說機車被偷 啊機車被偷怎麼不去報警？
潑屎是不對 但潑在他身上也活該啦！
他FB個版都有👉Amy Chiu

睇下YOUTUBE D回應

佢儲咗幾耐

條女玩撚完
整容隆胸都抹除唔到瀨晒屎嘅陰影

矮撚真係好撚恐怖

啲死短人真係好撚變態
佢地多數都係心理有問題
青春期開始一路比人笑到大
啲短人真係好撚易有精神病

睇吓上面班矮撚都見到幾多又毒又心理扭曲 怪唔得俾人標籤
Goblin lives matter

最多先罰6000都幾抵玩 仲要台幣

重罰完一陣點知條友會唔會走去淋個官屎

唔敢再睇張圖 睇到都覺得臭

抵喎 香港亂拋垃圾都呢個價

食屎啦你

1200-6000
我肯定日日潑

矮咪矮囉
我地會慢慢絕種嫁喇

自己有不足嬲人jm9

你又知係佢無端端攻擊人？
可能佢係同其他人講起 咁都算係講事實
唔係自己都自卑個身高做咩咁嬲

覺得人矮=可恨

咁都幾撚廢
有不足自己都自卑咁咪其他地方努力下

掉轉呀, 條八婆可恨

駁五刀

你估佢會唔會比人尋仇打獲金啊拿

咁佢覺得個男人矮就係可恨？

我唔讚成傷害無辜, 但呢個女人把口咁撚賤就唔係無辜

無得自己決定既野點會係可恨, 可恨既係呢個男人鍾意媾呢種賤貨, 所以要為左佢咁就要面對法律制裁

睇圖唔算矮

好有心機 自己留屎

應該冇咩人頂得到嚟招

話佢冇上進心咪算囉

疑似事主

痾屎師

其實矮都唔係重點 要睇埋語氣 有d女人講野語氣好鬼傷人

男人老狗咁小氣

好撚矮

188表示冇feel

以前父母年代真係無咁嚴重嫌矮，d女在意男仔有冇出息同品格多d，家下d韓劇真係教到人越黎越膚淺

雖然係標準身高，但一出街高過7，8成人

屌你老母，身高我有得揀㗎？

佢係咪賣緊洗頭水廣告

PUSSY哥 係咪黑社會改既名黎

睇到好尷尬

on9 咩點都入 係睇左政治立場先

好奇怪高過170嘅男，通常都誠實作答自己身高 唔會吹到有180。

但矮過170嘅，163又好 168又好 老撚都吹到有170
做乜鳩

以為人哋睇唔出掛

又有個唔夠170既上連登😅

Know yr place

俾人笑就要潑屎
咁就抵佢地成世咁撚矮
成個傷殘咁撚樣啦

咁你真係睇唔出

頑固屎蹟都可以用呢支洗頭水輕鬆帶走

即刻多咗洗頭水公司搵佢代言

另外，環保局依廢棄物清理法開罰，潑糞可罰1200-6000元。
屌你笑咗，幾千台幣可以潑人屎

睇下潑邊個既啫 隨時話情操高尚錢都唔洗罰

所以話台灣法例得啖笑，台灣法官on99

香港可能會告佢非法傾倒廢物、普通襲擊、公眾地方行為不檢
如果佢串嘅會告埋佢非禮
但最尾守行為了事

其實有咩問題 條女想嘅可以潑返佢 呢啲就係民主嘅可貴之處

睇你幾歲 30-40 呢一代都可以扮下嘅

男人咪又係笑鳩女人肥

勇武

話自己170既男人一定係冇170

屌D死矮仔真係好麻煩

應該仲有其他嘢告,6000係環保署?

如果玩到咁都淨係罰錢,比d旅行社知咁平一陣搞個潑屎節就仆街

條女以後會唔會屙唔出屎

咁就要淋屎

Respect
條友做咗幾多連登仔想做又唔敢做嘅嘢

黑熊召喚

睇下邊個潑邊個
可能你會判為危害國家安全 亦可能判為熱愛社會

對手

其實條友點樣拎住桶屎出街又唔比人發現

幾千台幣換潑一次~
好抵!!
香港效法下得唔得

唔係囉 男人全部都報大

係好乞人憎好臭串 擺明挑釁人
仲要自己都冇條件果啲先搞笑

個個性幻想最萌身高差

做直銷/傳銷？

等睇啲男人比肥婆潑屎

我158係咪哈比人？
利申有女 矮我2cm

你知就快做

冇170好心自殺死啦 遺傳d矮撚dna 該當何罪

俾人尋完佢又再尋番人
無限loop

矮撚就係賤種先生得矮 又心胸狹窄唔俾人話得

咁撚矮收檔啦
出嚟柒

駁唔到

原來係絲打
唔好意思 啱先語氣重咗啲🙏🏿

屌依d就高清圖

你係咪之前唔小心自爆過 好撚靚仔 185cm 果個波台藍絲

邊個
收規華？
btw你認錯人

你185cm 好撚靚仔？

所以話佢認錯人
2樣都唔match

仲諗住pm你

咁少
叫佢嚟香港淋popo

黑警驚唔驚屎

搭計程車到信義區夜店這裡
依程車應該好L 臭

171笑而不語

短人

擺明就係矮撚想溝條女

結果自取其辱 惱羞成怒

矮仔係咪都有少少心理問題 一俾人話矮就會玻璃心

😘

呢個cm令到成件事嘔心咗成倍

175係幾撚矮下，應該係要自卑，180先岩岩好

我係 請pm我